CITIBANK張月結單點樣改做出英文?

好似係開account 時揀左。試下e banking 有無得改account setting，不過得都要下個月我估